<中國邏輯>台灣若戰勝中國後果是？鄉民直呼可怕：變台朝...台灣人世世代代變成中國人

台灣若戰勝中國後果是？鄉民直呼可怕：變台朝...

2019-01-06 21:21

〔即時新聞／綜合報導〕中國近年來始終不放棄以武力進犯台灣，但外媒也指出一旦開戰，中國必付出慘痛代價，有批踢踢實業坊鄉民發文討論，「如果台灣不小心戰勝中國可以獲得什麼呢？」有人說，這樣「相當可怕」，台灣恐變成「台朝」，並永遠被寫進中國歷史。

鄉民表示，中國為求統一勢必想要戰勝台灣，但倘若中國宣戰，其國內陷入僵局又受到附近鄰國補刀、美國投入戰事，台灣最後獲得勝利，除了向對方要求相關賠償費用、確立獨立事實之外，「台灣還可以從中國哪裡要到什麼呢」？難道要中國割地做為補償嗎？

鄉民們開始集思廣益，有人解釋，「中國人出去打外族的稱為『平定』，被外族打進來的稱為『朝代』，隔一個朝代後的外族就成為『中國人』」，「我們會被寫進中國的其中一個朝代，然後世世代代都變成中國人，想切割都切割不了」、「中國會開始求我們說自己是中國人」，也有鄉民留言提到「台灣打贏了也是被併吞」、「這邏輯超正確」、「恐怖喔」、「反正我信了」。
<自由時報>

蒙古帝國---->元朝
大清國 ----->清朝

屌，痴埋中國到都唔慌有好嘢

台灣打嬴左就變 中華民國重返大陸囉

乜撚野台朝

台灣人不嬲都冇腦架啦屌

核平支那對大家都有好處

恥笑緊中国國史觀
人地無心要返大陸
你死你事 台灣人仲乜要孭起你十幾億人

根本冇人想要中國 要左咪要做中國人 自我degrade

如果台灣戰勝，請要求割讓香港

讓各民族自決

安東尼vs屋大維

點都係輸

鄉民=文化有限，

如果大日本帝國侵略成功
日本人都係中華民族既一部分

好彩當年日本侵略唔成功

諷刺支那啲戇鳩歷史都要彈出嚟以為自己好醒，冇陰公

正確
然後清服取代左漢服
年年新年都認賊作父
可笑可笑

係時候反攻大陸光復中華

見到d支清戲真係忍唔住笑

如果中共而家有能力侵略日本，一定會用呢個做籍口，
中華民族第57民族係大和族，日語只係中文嘅方言之一